有無人覺得日出康城呢個名根本呃人

日出康城個日出俾成座釣魚翁遮住

算唔算違反商品說明條例

個商場同跨海大橋由我2011年搬入去嗰日講到今時今日都仲未有，你覺得係咪呃人？

咁鑽石山有無鑽石阿ON9

有 鑽石山有珠寶店

無架咩？你on9?

麻婆豆腐有冇麻婆呀

老婆餅有老婆

粟米斑腩飯無石斑

本身叫夢幻之城

鑽石山 意思其實係開礦鑽座山
鑽 石山 而唔係 鑽石 山

直必

望墳場又近堆填區

我小學已經聽過沙中線,依家U GRAD 都仲起緊

好好笑喎 哈哈哈

屌你啦，咁又叫Diamond Hill

誠哥話心曠神怡

話之佢四邊遮晒，到中午先有太陽，第一眼見到太陽咪叫日出

乜原來日出康城係一樣商品

逸出骯城